是靚晚 韓式炒年糕

好味

食完就食我條硬年糕

想食年糕...

你好軟

去買

等你送俾我..

我無多餘錢

我話送外賣...

我夜晚唔送

硬過你......
彩瑛瞓係到 我可以用條撚頂起佢
轉體位 變女上男下

你唔夠我硬的

你要唔要試吓

是靚晚

南瓜炆雞

樓豬開啲Post真係愚樂台最高汁

邊b咁叻....

我係愚樂台曹操

好似得得地

我一拳打到你入icu

100%屋企人煮

你食茄汁豆啦...

我一棍打斷你條撚

食完研究刺青

我=娛樂台廚神

你試過？都話你0仔

小妹想食...

狂風刀法

Wfc

茄汁豆幾好食

我係chaeyoung條仔

我可以日日食茄汁豆

你自己整?

幾時煮嘢俾我食..

我食哂d南瓜

Shut up

佢樓下餐廳買完再擺落個碟度
我負責整俾佢的

小妹食雞...

幾時整俾小妹...

男人老狗小妹

你勁25

你又唔係我bbg

又25我？

我煮的

唔食g?

你=鸡

Oh my goodness

你25我下話

u = 25...

我嗰日見你牛高馬大 仲小妹..

米屈...

成個the rock咁

都有食

我幾時都咁中2你喎

唔夠腸b大隻...

不死斬

怒舞

用乜撚嘢殘體啊，當呢度大陸啊？

天斬

咪再扮女人

呢個都真

死人妖

表白？

你死25仔

你受唔受..

你又知？，

me都中2u...

你地蝦我...

你牛高馬大點蝦..

高大衰

u勁衰...

你別名？

ME別名高大威猛

U別名下流賤格

中咗伏